小心！突然間有一班人喺到吹無限期罷工！

罷工要有永續性
就要有位畀打工仔抖氣
可以慢慢升級、 加強密度
切忌一步登天
慢慢升級亦有利減少對市民嘅衝擊
一步步令更多市民支持
令到將來嘅罷工越嚟越大型

長期罷工計劃研討

要發起長期罷工，直到政府回應訴求

［癱瘓香港］今日咁成功點解唔繼續罷

懇請民陣立即發起無限期罷工

今日已經有post提左大家

今朝記者會有一點詭異之處，好似冇人討論

林鄭高調表明
即日起警方每日四點鐘開記者會

詭異之處：

1. 目前為止計劃嘅大罷工只有8月5日， 林鄭嘅安排好似預咗今個禮拜每日都大罷工

2. 就算真係每日都有事故出現， 警方亦都可以即日通知安排記者會， 點解需要預先安排每日記者會？

拆局

1. 林鄭想暗中煽動輿論令民眾喺條件未成熟之下發動每日罷工（ 佢知道民眾好容易受到煽動）

2. 林鄭預計缺乏抖氣位（ 每日出現）嘅罷工 不能持續， 有利政府短時間內（10.1前）令抗爭運動無以為繼

對策

1. 8月5號大罷工成功
一大原因係有成個禮拜嘅時間宣傳醞釀
最重要係畀打工仔安排
如果操之過急
打工仔好難安排變相就會冇人反應
罷工行動就會失敗（好似元朗恐襲之後嗰幾日）

2. 罷工要有永續性
就要有位畀打工仔抖氣
可以慢慢升級、 加強密度
切忌一步登天
慢慢升級亦有利減少對市民嘅衝擊
一步步令更多市民支持
令到將來嘅罷工越嚟越大型

3. 林鄭而家嘅任務只有一個
就係10.1 前平息抗
佢唔怕短時間內大型抗爭
只怕持續不衰嘅抗爭
抗爭持續不但會影響國慶
更會影響建制派區議會選舉。

和理非請永遠記住
"不割蓆"唔係叫你要認同哂所有抗爭手段，你絕對可以隨時提出意見；
"不割蓆" 意思係叫你就算點都好，都唔好離隊！！！

"絕不放棄，抗爭到底，直到勝利"

[ 溫故知新！] 成日話"不割蓆", 都想大家深入明白咩叫"不割蓆"先！！(利申：不割)

每個月一日都夠啦
一下子要個個罷工 一黎要搵食 二黎要有體力應付到

推

每月一日我覺得係應付到嘅限度

Pish .
太心急只會迎來失敗
政府以前溫水煮蛙我地
今日我哋都要以子之矛攻子之盾

佢地就係想你倉猝升級失敗，之後洩左道氣

依家吹無限期罷工係好難。今朝次呢個罷工係要醞釀左好耐先成功

今日
可能証明比大家知
呢班年輕人唔係玩玩下, 得個講字

第二, 現階段罷工一定要pre announce

啱

我覺得起碼都每兩星期一日
慢慢進化到四天工作制
最後逼政府回應
一個月一日影響力好似又太低

警察已經成為過街老鼠
下一步就要對準政權 五大訴求
要讓一班高官切身感到害怕

半個月一日我頂唔順

慢慢黎
香港人適應力好高

push

民眾輪流接力

點樣接力？每次罷一半人？

係，依家唔可以見成功就一下升級

當罷工慢慢變成常態而唔係偶一為之

五大訴求 缺一不可

好難一個禮拜係咁罷 今日好多人都係講左sl出黎

黎多幾次就慣

起碼要pre announce一段唔短時間嘅醞釀期

唔通每次全港100%人罷工咩
盡做

小心！突然間有一班人喺到吹有限期罷工！

今日咁嘅成功就係有100%嘅決心先得，之後密集罷工嘅話根本唔會有今日咁多人

P牌仔露晒底

Push

罷工一定要慢慢黎 慢慢加上去罷多一日兩日，唔係好難成功

露咩底??
你條三毛好驚長期罷工咩

重申五大訴求

今日呢個罷工 係對政府嘅一個警示 其實好難做到嫁

入機場！入機場！入機場！
帶埋tg彈頭入機場！！

長期罷工需要工會支持
不如呢兩個禮拜就俾各行業嘅有心人搵職工盟傾傾點組工會啦

但唔可以連續來

連續黎俾人屌死

今次罷工最主要話比社會知我地有能力癱瘓香港
呢個先係重點
要慢慢令社會習慣
先可以無限期罷工

連罷係香港必死, 今日講左咁耐, 都有一半以上既人努力去返工....
放工, 我剛好要旺角轉場黃大仙睇睇,成隊人同路步行返去...有D仲話住觀塘,,,,,,

我宣布罷工運動係要升級，罷工必需要持續進行

懇請你們不要被仇恨支配自己，在危難中，仍要時刻保持警覺與思考。

啱呀 大家睇路

慢慢升級
一週一罷然後升級一週二罷

係 今次 都要 醴釀 宣傳 好耐
唔好心急

機場好多遊客
又係經濟命脈之一
千祈唔好去搞機場

其實罷工如果唔係持續性 影響力真係好有限
咪同打個風差唔多

同意慢慢升級

倒不如…

屌 唔好比黑警五毛帶風向 持續嘅罷工 民意會反彈

Agree
再集氣儲 下一次更長時間

Push be clamp be humble

推 長期戰

罷一日都咁難，點無限罷？

各位手足今日辛苦曬
係時候比勇武休息一下 我地和你飛又出黎啦
搞掂晒今日唔該大家同我入嚟睇一睇8月9號可以點樣令到國際更加了解我哋嘅活動
因為真係好重要
特別係而家冇乜人知八月九和你飛
唔該大家幫手推一推
八月九號 機場見!
[人手置頂]搞掂好今日唔該即刻同我入嚟睇嚟緊8月9號可以做啲乜 我哋唔可以再輸 唔好再打飛機 好緊要!!!!!!

不要説：失民意，試著説：一齊贏翻民意

罷工一定要說服到公共交通罷工。今日巴士無罷到。
草根階層真係只可以睇眼前既野。好難同佢講理念

<<<核彈都唔割 齊齊幫手做文宣>>>